我ミナミ分享做一個好聲優既必要條件 18+

首先一定要係A0 唔可以OOXX過
冇含過jer仔過既聲通常都比起含過既聲好聽

其次一定要賣弄過色情 學佐xxx拍寫真又好 好似愛衣咁push up到大波波都好 帶點色情成份都係必要既

仲有最好唔好短頭髮啦 短髮女唔好睇

諗到再講

傻撚夠未

岩

而家聲優都要有樣有身材
上坂淨靠身材都吸唔少支持者

學唯B 祈妹咁 用處女膜來發聲 先夠萌妹

上板呢d 臭雞 就算吧 靠比監督玩上位既 配咁耐 冇咩代表作 正臭g

大西 好女仔

好人好姐叫大西

你真係好冇禮貌

我動物台知名低質user